(純討論）如果係poly A&F 同 cityu E&F 比邊個好啲

正：poly
負：city

City 基本上成座ac3都係比商學院
投放落商科既資源又多
口碑又唔差
poly商科有咩可以自己諗

lm

account既話
city就exchange多，ac3大，資源多d
poly就intern，老字號 老一輩多poly network廣d，名響d，ranking高d。

唔係禾含就係垃圾

THEI rank
poly: 38
city: 78

QS rank
city: 51~100
poly: 51~100

其他都agger 既
但係intern方面唔覺有咩分別

poly冇得去exchange咪叫佢哋做intern

三大同五大

City E&F 啦

埋土紅色思想

前途，salary 嗰啲呢？

暫時City 大比數d

讀得商科靠既就係自己能力
唔好諗住話入到某programme就唔使憂
人廢讀到三大gbus都係無撚用
你問呢D問題之前可以自己做下research 先

Ok thx Ching

poly 商學院勁野
快d入了

禾含宇宙第一你又唔入

唔講 自己睇
City 商科 vs poly商科

有信心高GPA就Poly, resources, network, ship乜都比晒你

冇信心就City啦

poly 商科搞緊咩 一帶一路 唔通想叫人返內地幫d商人做嘢？